星期六元朗濕鳩李鵬追思會要印大量李鵬嘅遺照

就睇黑警敢唔敢破壞佢地前中共領導人肖像

推